分左手之後日日都作嘔食唔到野

好想你關心下我

u too?